% * Conclusions
%   * unsolved problems
%     * how to reconquer slowliness and gradual discovery
%     * simple is beautiful, but how to do it?
%     * orchestra pieces
%     * large forms (but then again => Webern)
%   * unsolvable problems
%     * how to respond quickly?
%   * how to live with it
%     * get yourself a job
%     * be curious about the world...
%     * ... while trying to get things done

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
	\frametitle<+->{Conclusioni (\arabic{ms})}

	\begin{itemize}[<+- | alert@+->]

		\item Altri confini:

	  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

			\item come rinconquistare la lentezza e la graduale epifan\`ia del senso?

			\item semplice \emph{\`e} bello!

			\item qual'\`e la ``forma--confine'' per me?

			\item lavori per orchestra?

			\item grandi forme?

	  \end{itemize}

		\item E pi\`u in generale:

	    \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

				\item come \emph{essere} compositori, oggi?

	    \end{itemize}

	\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}

	\begin{Huge}
	  \begin{center}
			\uncover<+->{\alert{FINE.}}
    \end{center}
	\end{Huge}

\end{frame}

\section{Bibliografia}

\bibliographystyle{plain}

\begin{frame}

	\frametitle{Bibliografia}

	\bibliography{../../CAC}

	\vspace{\baselineskip}
	Le sorgenti di questa presentazione si trovano su
	\url{https://github.com/nicb/comporre-ai-confini}

\end{frame}
